有冇人屋企個格式同亨泰樓一樣

仆街, 又係Y型, 有時真係聞到D臭味 (高層)
搬左黎冇幾耐...屋企人堅持要用綠表換間自置公屋....
我仲要挨到12月先可以搬出去
唔想死住呀

有綠表唔買居屋走去買公屋
你屋企人智力有些少問題?

筆直, 佢本身有樓, 但又想貪多間唔使俾房處煩, 有屋住又有屋出租
ANYWAY, 呢件事我都唔想理, 本身諗住可以拖到我搬出去佢先搞
最後係咁催, 搞到我要住一年呢度